\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Факультет "`Общеинженерной подготовки"'\\[0.2cm]

Кафедра 903 "`Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения"'\\[1 cm]

\huge Курсовая работа \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Узлы и механизмы биотехнических средств\\
\large Тема: Кардиостимуляторы\\[5cm]

\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-302Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[1 cm]

Принял: Бологов Д.В.\\[1 cm]

\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
